法國屋企凍過落街

喺屋企反而要著薄羽絨

你屋企幾多度

係咪間屋冇抽濕

法國濕凍世界第一

凍過巴黎